【博上鏡】熱心警察幫市民執紙皮獲網民激讚

近日網上流傳一段影片，一名交通警上前協助一名推著紙皮的市民執拾散落地下的紙皮，過程被附近司機拍下並分享至網絡，獲網民激讚，直言要寫信表揚這位警員的善行。

有網民於 Facebook 群組「香港交通突發報料區」分享影片，指昨日下午四時左右何文田天光道上，一名推著紙皮車的市民疑似於上落斜路時發生意外，車上的紙皮散落地上，一名交通警員將電單車停下，上前彎腰協助對方執拾地上的紙皮，並將紙皮疊好。

網民留言：

「呢啲係好基本嘅品行，我反而想知，點解有時間拍片都唔落去幫手」

「如知道交通警車牌可以去信表揚一下」

「呢個阿 sir 抵讃」

「世界有好多種人 有好有壞 見到有人做好事係要俾like 香港多d正能量係好事」

「佢幫手係正常」
5毛大軍全面打飛機

婆婆執紙皮又唔見班五毛友寫熱心

過兩日就幫食環狗打柒個阿婆

2016年休班警犯罪大事回顧

個人簽名
----------------------------
Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

喱啲到底咩諗法嚟
跌嗰幾塊紙皮, 又已經有一個人幫緊, 仲洗唔洗搵多一村人嚟幫

喂紙皮都得咁CONDOM都得啦

兩大連登最討厭既物種喺埋一齊

俾你放到上去都固定唔到la

全世界都有依d言論，永遠都係屌人掛住拍片唔乜唔物